係深圳住咗2年 你問我答

問咩都得

你幾高
你條女幾高

普遍經濟狀況如何？真係好似出面睇到咁勁？

可以請你做導遊帶我吃喝玩樂？

邊到番工 幾銀

有冇叫g

Cocopark啲女係雞？

你碌鳩幾長

有咩好問，po下家底再講

邊個係龍二哥？

170 165

可以 食野幾多

沒叫

一半一半

究竟而家深圳妹點睇香港人

夠用就得

發展得好快 真係好勁

住幾大？
租幾錢？

要睇咩人 後生果班比較接納香港人
老果d似呃錢

600尺 6000蚊人仔

廣東女

其實後生果班唔係好理你係香港人定大陸人
開頭都無話佢聽 不過真係好過港女nn聲

喜茶係唔係overrated？

我唔住深圳，都可以答你係

其實真係吹大咗 我比較中意飲梨山

我都係做過一排 香港人都仲叫有少少優勢 自己公司最頂果班都係香港人
果陣調過去好多女埋身 重點係D女正撚過港女多多聲 身材皮膚 又肯露
當然都係打下友誼波算 結婚不了

d女真係多到你唔信 起碼無港女咁西臉

番咩工？一個月搵幾多？

佢地好撚易同人扑野 性觀念超開放
果時o岩岩去到1個禮拜都無 concierge有條女話帶我去周圍行下 第2晚同佢食完飯已經話我等陣去唔去時鐘酒店

治安如何

近邊

因咩原因去𠴱邊住

有咩地方最好野食同玩?

願聽詳聞

點樣溝深圳妹

治安幾好 唔主動野人一定無事

因為想見識下

南山果邊

近唔近深圳灣口岸，我黎緊都要租

比較想知道點樣係大陸搵工返工
係咪一定要靠關係

幾近 10分鐘的士

紅樹灣

睇你做邊行 一定要識人

租d公寓會方便d

有錢 或者呃下d小妹妹 附近的人 落酒吧

香港黎深圳銀行開戶口 需要具備咩條件，要帶咩
可以買樓？

玩就去世界之窗果邊 食就睇你想食咩

我想租近深圳灣， 太古城果邊係咪好貴租
最好可以行到去關口

帶回鄉證就得 有d要寫地址
去招商同中銀開會好d 買樓多數要一炮過

行到去無1皮野唔洗唸

南山 白石洲站 附近有層樓 500-600尺知唔知大約值幾錢

如果自己一個可以同人合租 平好多

新樓？有無電梯 近地鐵？

我預8000 樓下， 我都係租2-3年左右

二手市價大約6000一平

喜茶真係好飲？

6000？

8000可以去南山中心租間公寓400尺左右 就咁拿生活用品就住得人

係6萬 打少個0

2個

未飲過可以一試 個人覺得普通

2個咩

你可以去睇下楓葉 同阳光果d 唔建議租私人樓

深圳?香港返工?
幾$

做噶野两邊走

好

寫地址？ 香港地址？樓主有無開

攝影啊...

你呢行唔識人真係吃得屎 除非自己開間做

條女揼骨識㗎？

支持港獨？

上網點搞 用VPN?

全部都係整容雞

住福田區?住關外好似平租啲同再大啲，不過就無咁靚

無啦啦連續兩個回覆都係殘體

南山有咩好食

大陸地址

吃飯識

平時屋企就用中國電信 想上香港網就用電話 電話係香港卡唔洗vpn

住關外坐車坐到你想死

驚唔驚自己條女係雞

可以去海岸城行一轉 入面幾多野食比你選

唔係個個都係雞

仲會唔會慮返香港？定留係大陸過埋下半世

香港啲女而家真係串到仆街

豬扒都大把人扣

中立

好 食下飯都得

其實邊度生活得開心就去邊 無話返唔返呢個問題

係大陸睇慣靚女 返香港好似睇哥斯拉咁

經濟/環境點

發展真係好過香港 環境同香港差唔多

點解去Coco Park 啲club 女玩得咁放
仲會un 返你轉頭 佢哋係雞呀 定係不嬲都係咁樣玩

wow狗共終於 嚟宣傳 腥港以外地方lu

一部分真係雞黎呢d 真係唔好掂 一部分真係好撚開放比酒佢飲就上得酒店
一部分係一班朋友飲酒作樂

當初點解上深圳住？
係邊度搵租盤？
幾耐會返香港一次？

不過你話大陸好過香港 食撚屎啦

啲人仲話深圳啲樓貴 你老母近香港啲樓咪貴

仲好意思話深圳超越香港 笑撚死

係跟老細上去做開荒牛
一開始揾中介睇 發覺食水太深就自己踩上去揾
個個星期都返香港

我老豆老母二十幾年前聯名在深圳買左塊地起左間兩層高嘅樓房，不過之後佢地離左婚。而家我老豆想要番個業權，老母肯放棄業權，請問有咩手續同去邊到辦理？兩老同是香港人。謝謝！

個人主觀姐 我覺得生活真係輕鬆過香港 樓 有錢咪買羅無錢咪租羅

轉讓、買賣、贈予、繼承遺產 一般要另外比一筆 房屋管理局睇下

深圳d公寓我睇d租樓app好似好試正，未得閒上去睇，係咪真圖黎？遲下我都返深去打算住呢d公寓

最好揾地址直接踩上去揾 樓下就有租售d人

到時政府收地你就發達

支那狗喺支那住有咩值得開個post你問我答？

露晒底啦 支那人 噶你老母咩

點問價

點問？

唔好返嚟香港唔該

差天共地 大陸人工酒店平均6000 除非做到管理層
唔識人真係好難入去做

入面會有個媽咪帶住問佢就得

治安點

樓主 係上邊攝影影咩多?

婚照

殺人放火就未見過 飲醉酒亂叫就大把

好搵過香港?

人在大陸肯同你講中立都算係咁喇
唔驚俾人拉咩

支那妺不了

樓主不如同女朋友喺大陸住一世，千祈唔好帶落嚟拎身分證。
不過話晒樓主覺得大陸好過香港咁多，我諗樓主都唔想同女朋友喺香港結婚生仔啦。

如果你技術好 幾好揾 幾多平台比你宣傳

我呢個凡人無人會理你

未搞到你姐

可唔可以帶我去蒲？

睇佢有無定力 誘惑好大

點樣分到前兩者

可以 色情就不了

正，一定晚晚換女

去多幾次咪知 好難講你聽點分

痴線中立都比人拉

有個朋友就係

除左講恭喜之外 無咩好講 大學真係亂到

大陸大學難入易出，個個入到去都晚晚開淫亂party

接納係拍D咩先 價值觀?

例如有咩平台

我中你老母立

介唔介意講下平均一個月收入幾多？

騰信阿里巴巴

睇下邊區
Mk呢啲就
中環好好多

而家港人上去創業開公司有咩要求？

阿爺廣州有間祖屋。政府收左 分返280方樓俾我地

有無咩隱世野食

連登仔眼光真係好撚狹窄
大陸發展好過香港係遲早既事,接受現實啦

每年GDP增長6.8。香港好似得3.幾。其實而家香港人落去大陸做野已經冇左優勢。

其實最玻璃心就係香港人,唔抵得大陸好過香港

南山個邊有無買衫平平地既地方？

而家深圳最多女去邊到浦
我上一次去仲係RICHY 5年前都有

點解依家成班人吹奏大陸
以前個個把口就話點都唔娶大陸妹
依家就話大陸妹正

點樣識小妹妹
老竇深圳揸benz 遲啲應該俾我玩
算有啲錢 隨街截會唔會俾人打

新移民出沒注意

共享單車如果只係間唔中上深圳玩用既話,邊間抵玩d?

大陸仔

無要求 有錢就得

mojo

就黎汁曬 全部爛車

隨街截 馬沙 林x 機會大d 沒咁大機會比人打

即係點？
即係唔好申請？如果唔係按金都攞唔返？

覺唔覺地鐵安檢好煩

個袋放支水都要拎出嚟比佢check

係大陸唔好頭暈身㷫, 有事入廠要洗好多錢

有機會拿唔返

驚人犯罪

醫院真係好多收費 咩都驗 最好買定保險

想去食女邊到最好

巴打食唔少女喎!

COCO對面

全部香港人

深圳房價都好撚貴, 有冇考慮買樓?

買唔起

如果去2日1夜，想食大陸妹去邊機會高?
call g就不了

啲字

土生土長香港人？
新香港人？

娶大陸妹講緊80 90年代已經有啦.
不過而家嘅大陸妹唔同以前果D農村鄉下妹啦, 識打扮又有靚樣身材正.
娶唔娶就各下自理啦. 況且住係大城市嘅大陸妹都未必受你港仔溝.

你條廣東妹肯一世同你租樓?

因為呢個Post一齊吹奏嘅同樓豬一樣，
都係支那狗

認真問樓主 邊到OPEN既大陸妹最多
每次去玩都大半香港人 D大陸妹又入曬D大陸佬枱
未試到過玩得放 又撩番男仔轉頭 唔好講到爆房咁遠
聽就成日聽 好葡萄

浴缸定企缸

成日覺得香港男人返咗上去住過，食過女或者叫過雞就應該返唔到轉頭 上面啲女，尤其北妹真係大波白滑長腿，性格又進取

利申：女，經常要上大陸

稅喺咪公司幫你交？

你覺得，你覺得呀
窮人喺香港定係深圳會易生存啲

聽講果到好多女引你開房 然後捉你黃腳雞 真唔真

在深圳同上海做過一陣野, 北妹的確係高挑又白又大波。 但都係覺得中環d女正d

邊間dup骨好？ 可以同到女友一齊去

最好近福田

靚女係咪集中係cocopark?

係，日光日白行街最明顯。

幾多港紙玩一日

淨係講落場雨度度都水浸都死人啦..
有咩可能同香港比, 只能夠講香港競爭力低左,.但仲係無得比,淨係上網都麻撚煩

其他野好過HK既,只諗到多女食同 叫外賣囉, 用APP叫又有, 超市便利店都會送,

D 人質素低個下慘呢..自稱大城市, 一街單車丟到一大堆,仲係周圍吐痰,皇崗的士上車去羅湖都成日話唔識路,無他既, 一係個牌買既, 一係想兜路

寫到明室內禁煙, 都係無人理,有咩用..你有咩事睇下醫生先最甘, 該死唔好病

啱， 千祈唔好返香港睇醫生， 大陸醫生平靚正。生活日用品用返大陸牌， 平靚正。

如果想一日遊可以點玩

最好近皇崗個邊

原來弱智既⋯咁我出返去㗎啦啵

布吉果邊邊到有女食

有冇正骨同邪骨按摩場介紹下? thx

香港人仲有冇以前咁興香?
香港男仔溝深圳啲女難唔難?

冇回鄉證嗰D 當然唔會知 。你知唔知香港GDP俾大陸XX市超左。

個個都離鄉別井咁讀書
d女無咩人可依靠
講兩句就食得啦

我都係
平時食開咩
最多就湘川菜好煩
又唔想行遠
d茶記又垃圾

有乜方法想去食到 一個人去

用錢叫雞算啦。

會展中心果邊

太遠唔了解

真係好易上架
仲要唔洗錢
唔好講開唔開放先
講概率

食牛蛙 探魚 炸雞 平時快餐就算

沙灣咪有仁k囉

己經無以前咁好玩了

支那都好吹奏

你男朋友垃圾到去支那讀大學你都黐埋去你都唔方好得去邊

Btw 幫我同你男朋友講聲收皮啦支那狗

On9

個問題唔係玻璃心係本身支那人係低賤

係咪去到深圳有優越感，覺得生活比香港舒適， 物價又平過香港？6千人仔已經租到屋， 又唔使喺香港做狗？

遲下可能有d野要去南山區，想問下有無人知香港點去最快

我哋香港人係高級過佢哋
係我哋睇唔睇得起佢而唔係班支那妹睇唔睇得起我地

仲有即使我哋睇得起班支那女人都只不過係我哋俾機會佢哋俾我哋去屌佢哋！

利申返先：屋企有錢外國讀書隨便起我底！費事又人話死窮撚冇錢溝唔到大陸妹淨係識得上網吠

香港人不嬲都馨香㗎啦自信少少好唔好

想係大陸開個銀行帳口 應該邊間會易d

工商

想同FD 上去見識下 D女有幾放
應該去邊 CLUB 唱K??
求指點

未食過台妹 巴打你勁啲

大陸上邊個個都係整容
個個其實都辦到幾靚
所以佢哋普通靚女都冇乜優勢
所以比香港女仔易溝好多

有乜玩, 詳細講下
近排同女朋友鍾意左番大陸食同行街同玩, 好似好正咁,

利申去過2次咁多, 已經好想再去 發覺上面好大好多野食好多野行好平好吸引但係又無從入手想睇你講多過睇 乜尻野YOUTUBER垃圾西多屎

周圍吐痰依樣野我有件趣事講下
有次係香港行緊返屋企，見到有個大陸佬應該同佢老婆等緊小巴
我行近佢地個時，個大陸佬個口發出左個聲音想吐痰，仲做埋個動作準備吐出黎
一見我行過就即刻忍住，轉身行去垃圾桶吐
我心諗我又無啤你，又無話佢
咁自覺既
佢個老婆係佢轉身個下都細細聲講左句：那边有垃圾桶

我諗如果大陸大部分人都以身作則
應該都會跟返依d小規矩既
可能大陸條街會乾淨小小

係, 我上過2次 由好憎大陸變左大開眼介
喜茶個芝士芒芒全中國最好飲.! 唔係呃你. 勁多人買
同埋真係去左2次大陸, 發覺東門真係好正

我上左2次發覺好多人用OFO 我都申請左

係囉我都想睇樓主講點玩, 唔想睇D YOUTUBE講個地方算, 唔講下食,唔講行街同玩一齊合拼介紹

去過一次好失望, 唔係果回事

對面嗰間呢

屌就無乜所謂 結婚搵返港女好D
大陸D囡囡好識利用自己既外表去玩男人換著數

有咩好食推介

巴打幾時帶我去，住萬象匯果邊，一個月返去一兩次

普通港男應付唔到佢地啲手段，只有大陸男人先搞得掂
不過以我所知，仲係有唔少後生大陸妹對港男有興趣，貪夠溫柔，細心，體貼

樓貴唔貴？

又唔喺大陸住 無地址

打工仔幾錢收入至叫有錢？

想平平地返去食下野 邊度好

我公司同出面識果班80 90都對香港有認識既
00果班就無既啦 對香港無咩感覺
9成大陸女都覺得香港係一個買野有保證既地方就咁樣
所以而家返大陸都唔好覺得自己高人一等 同埋大陸女人有樣野幾好就係無咩架子
當然同佢地做朋友波友同男女朋友係兩回事黎

仲以為會好似東門咁多人食買玩
點知除左食吳莊叫開心D之外, 果頭真係好悶, , , ,係好多街行但唔係心目中果種東門果D

我屋企層樓就世界之窗果頭 依加咪好撚貴？

依家住龍華果邊 先發現南山好好 龍華老人區 南山多年青人 又多鬼妹 商場多 食野多 環境好

你未繼續井底之蛙
唔見得香港人為樓為樓亡住劏房又有幾咁高尚

香港女仔咪一撚樣會搵著數.
其實度度地方都有哩類人嘅.
係毒撚嘅就要帶眼識人啦.

用個發展中城市同香港已發展去比

超越香港了